Cinema City 甜爆谷

連登有冇員工? 想知佢d 甜爆谷點整 甜得黎冇焦糖咁甜, 清清地幾好